有幾多人係讀完個樣嘢 出到嚟係做第二樣嘢

係咪好多人都係咁 呢排搵工搵到有啲迷茫 想搵第二行做

樓主好灰喎?

讀大電
做緊marine electronic 算唔算？

讀IT做文員

讀sci做it